香港警察邊有咁易死啊！被割警如果真係死左，我裸跑彌敦道陪佢送殯！

有無連登仔跟機

做腦缺氧 低能仔啦

邊有咁易啊

懷疑有會員以古老儀式發動魔咒殺警

跟你，加多1蚊帛金

好心你地唔好咁陰謀論啦

帛金要做雙數架, 識唔識架你

本身都低能
冇咩影響

唔係禮金先雙咩？

比翻樽鹽比啊蛇好喎

幫你拎住啲衫得唔得

啊蛇身份高貴，點可以用平民個套啊

割唔割到都成問題
條友仲追返個手足

咁我零蚊啦

反正毅進仔當零蚊係雙數

搵膠紙綁把野係手,D血會冼手架

咁少血, 跟你機

咪係

佢真係死全香港人送佢啦
咁大件事唔係唔慶祝呀嘛

希望樓主唔好走數

跟機 屌咁少血邊到會死

係嘅話，蛋糕女可以正式過多次生日

條冚家剷血都冇滴呀